{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047677",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45664&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정관 K2"
    },
    "text": "宿泊施設は、女性と男性2人、女性2人と男性などの男女同室での宿泊を許可していません。 でも、女性と男性、男性と男性、女性と女性の場合は可能です。 宿は釜山海雲台駅から車で29km、約30分の距離にあります。 また釜山鉄馬韓牛プルコギ祭りまでは5.9km、約8分の距離で、釜山鼎冠邑事務所までは車で2分の距離で、釜山鼎冠コリ一般産業団地までは車で2分の距離です。 また釜山機張郡庁までは車で8.3km、およそ6分の距離で、釜山機張林浪海水浴場までは車で7.5km、およそ4分の距離です。 宿の周辺には釜山鼎冠ポリテック7大学が車で500mの距離にあり、釜山追慕公園までは車で3.8km、約5分の距離です。 さらに釜山鼎冠白雲公園墓地までは車で2.8km、およそ3分の距離で、釜山鼎冠交差点までは車で0.7km、およそ2分の距離です。 他の施設としては釜山東部産CCまで車で4.7km、およそ8分の距離で、釜山海雲台CCまでは車で5.4km、およそ10分の距離で、釜山アジアードCCまでは車で5.6km、およそ10分の距離です。 最後に梁山市役所までは車で3.4キロ、およそ25分の距離です。 客室の内部にはカラオケ、ビリヤード場、イベントルームがあり、Wi-Fiを使用することができます。 バスルームではテレビを見ることができ、一部の客室ではビリヤード場が提供されます。 また、客室ごとに充電器があり、広い駐車場もあります。 ワールプールを利用するには、事前に連絡する必要があります。 カラオケとビリヤード場は午前時から午後23時まで使用でき、客室の利用時間は基準時間と同じです。 さらに連泊すると5000ウォンの追加料金が発生し、スタンダードTIMESALE客室は連泊できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の男女同室での宿泊は許可されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では、女性と男性2人、女性2人と男性などの男女同室での宿泊は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "宿泊施設は釜山海雲台駅から車で29km、約30分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "釜山鉄馬韓牛プルコギ祭りまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山鉄馬韓牛プルコギ祭りまでは5.9km、約8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山機張郡庁までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山機張郡庁までは車で8.3km、およそ6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の周辺には釜山鼎冠ポリテック7大学や釜山追慕公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設ではカラオケ、ビリヤード場、イベントルームなどの設備が提供されています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設ではWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室ではどのような娯楽が提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設の客室ではテレビを見ることやビリヤード場で遊ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "ワールプールを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "ワールプールを利用するには事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "カラオケとビリヤード場は何時まで利用できますか？",
            "answer": "カラオケとビリヤード場は午前10時から午後11時まで利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 542,
        "QA": 419
    }
}